班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

聲勢會影響心態，對軍心其實好大影響
舉個例子，對方不斷污名化我哋，用曱甴，暴徒等稱號。事實上，的確令班狗做嘢大膽左，如果唔係點會夠膽下下單拖衝入嚟人群中。你估個個都好似葉問咁打得咩

同樣，傻強其實就係睇得出班狗有呢個優勢。佢知道一兩隻狗就可以凶到我地百零二百人，所以之前民陣八十萬遊行，佢提前係每一個街口放一小隊狗，就成功令到勇武聚唔到人

要打破呢一個方法，首先要打弱對方，壯大自己。你哋要知道自己其實好揪得，班狗人到中年又on9，其實1on1唔係冇勝算。

然後就係今日嘅重頭氣，點樣令班狗自悲。班狗個老母其實已經俾人輪姦左半年，連佢哋都已經習慣左每日反屋企多幾個老豆，所以其實屌佢老母係冇用。到今時今日，佢哋仲夠膽寸柒柒咁出嚟「維持治安」，仲覺得佢哋自己「正義」，係因為佢哋係「香港警察」。

不過既宜家已經唔係普通示威，學杜生講，係內戰。你有冇見過歷史咁多場戰役，有邊支軍隊會承認對方係正牌軍？要記住，佢哋係冇民意授權嘅政府嘅軍隊。香港自稱「自由民主」地區，冇民意授權嘅執法部門即係非執法部門，咁班狗又係香港境內持搶，咪即係恐怖分子囉。呢個世界冇話火力或者武器勁啲就係正牌執法部門，如果係咁嘅話全世界都係屬於美軍啦，其他國家玩條春咩

所以，下次如果一個唔小心陣地戰/遊行嗰時，可以試吓用大聲公同佢哋講：
⚠️前方綠色衫持槍恐怖分子請立即散開，否則將武力驅散，呢個係第一次警告⚠️

最後，用一個由youtuber白兵之前舉嘅例子做結尾。日本侵華嗰時，日軍經常有百人斬/千人斬等行為，佢哋會係街上追斬路人。不過如果當時嘅路人唔係爭相走避，而係一湧而上，你覺得最後嗰一兩個日軍夠唔夠嗰一百人/一千人打？

要打嬴對方，首先要唔怕佢。班狗做到，所以夠膽隻身衝入人群。同樣，我哋要打狗，首先唔可以怕狗。

光復香港
時代革命

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

同場加映：開花大技

大家係咪唔記得，我哋有個大技，叫開花

總之都係嗰句啦 每人都要學自衛術

簡單d 講姐係用擋台上唔允許用的招式保護自己

插眼/叉頸/爆袋

六個月前，有委任證=執法部門
宜家就算有都=恐怖分子
有邊個承認佢哋？

無啦啦幫熱狗宣傳

叫你唔好怕狗=幫熱狗宣傳
sir,怕了嗎？

宜家係咪勇武=熱狗

啱啊，我碌鳩都大過佢支棍啦

唔錯，心態正確。 另外想補充下，班綁匪要拉人就要埋身肉博，所以我地一定要有唔怕佢地既心態，個個都跑比哂個背脊佢打，緊係容易打

連登仔會同你講，真槍會打死人
所以大家都係繼續送個背脊比狗撲就岩啦

講咗半年啦

半年前行得太前

怕死仲學乜人打仗

真係可以推到咩 poly一戰都知到其實點推都推唔到 個日人數咁多都突破唔到佢地防線...

冇話叫你真打，班狗都唔係次次叫完就衝啦

都話左，武裝力量強≠正牌武裝部隊

你咁樣同自欺欺人有咩分別
唔係你打兩句 班狗就唔係正統軍
因爲佢地妖魔化咗 你係個面前講兩句叫佢走
佢笑尻你炸 你打又唔夠打 你衝又衝唔贏
你話佢唔係香港狗察就唔係？

要正名 就正名佢地就
維穩軍
黨維軍

而唔係話乜野呃尻自己
以為自己騎住陀槍果班狗

推

重點唔係怕唔怕死, 係人都怕死架啦

反而問題出左喺跑果方面, 大家各自跑無人照顧身邊既人

push

Push

其實人多只要唔退
黑警就唔敢上前

放完彈先沖

如果有一大班人比彈
射完都唔退
無警敢沖

睇下中大守護戰
中午 一退就比人攻入捉走幾個人

晚上射成千粒都攻唔入
最大原因係無退

有point

落場自己做,7月之後未見過人地單拖落黎

真係咪亂鳩帶風向啦,你害撚死人你自己賠番條命俾人

心態好重要

講野好似鳩蛇

尋日新城市示範咗

大聲同佢地講，警察會行咇，會捉黑社會，會出示委任證，會真樣貌示人，你地邊樣有做到，唔好以為自己係警察，你地係政權請翻黎嘅打手咋，啫係走狗，出賣香港人嘅食屎狗

咁樣有無傷害

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

有冇人諗住其實如果好多人埋身肉搏到
之後除埋佢地口罩頭盔走？

推行動post

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

咁係因為你地唔夠一鼓作氣 夠快沖過去cool住佢就得

最近嘅聖誕商場唔使旨意做生意，德福圓方黨鐵商場，新城市

成日覺得水樽最有用

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

好撚左膠

其實綠色狗真係唔洗驚。好多老嗰啲廢物十幾年都無操開，仲要負重多廿幾磅，跑都跑唔起

好多仲停留喺叫黑社會

Exactly 如果每一個香港人戰鬥民族上身就贏撚左

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

你都真係on撚9,隔50米就開槍,你示範一次好唔好?

學過格鬥技同冇學過係爭好遠

點解無榮光既?????…………

首先要大家夠膽打狗

真係唔知你有冇出過去,佢地依家每次出黎起碼40 50隻,50米以外開始係咁開槍,你如果去到20米左右佢就抆真槍,你真係咪撚害死人啦

重有yoho吖屌
唔好遺忘左我地元朗共和國既國民
我要yoho變死城

無撚有錯
今時今日打陣地無可能近攻

好！ thank you! 有冇html template 俾我copy 用?

難

我地出糧比你架
你戴面罩係你覺得份工羞恥呀
你失控係因為你下賤

係內戰
想戰勝敵軍，首先要戰勝恐懼

態度正確

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

又話者咁講，人多就退唔到，嗰次尖沙咀就係咁，佢屈人什麼煙霧餅，無啦啦放左粒TG之後，成班老人家小朋友根本走唔到，班黑警最後咪收左皮。

所以幾時都係，越多人越安全。

就好似IT 2 咁，只要你唔驚佢就無問題

怕你老味 黎啊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

宜家講緊佢自己一隻衝入黎嗰時就圍佢，對持嗰時就笑佢，冇叫你自己一個衝過去

仲有唔好成日話隻狗可能有槍唔好埋身

有機會埋到身，你仲畀機會佢抆槍？緊係撳撚住佢啦，係撳住佢對手先呀，你打佢佢隻手依然可以抆槍

萬一真係有槍，而又畀佢成功抆出黎，呢個時候先退後都未遲，唔好一開始連槍都未抆到淆底

啦，太多人誤會，重點：

雙方對持/陣地戰->笑鳩佢地恐怖分子
隻狗單拖衝入黎->咪撚淆底打鳩佢
*從來冇叫你單拖衝入敵陣，唔係下下叫你好似伊斯蘭班自殺式炸彈咁衝，你俾人圍嗰時更係走啦

舉個例子，歷史兩大軍團，斯巴達同羅馬都係盾陣出名，兩個都係企係度等對面銜

咁應該要一個集會
提出宣戰報告
或者大家網上聯署一個宣戰報告

宜家係叫你唔好怕狗，唔係叫你鳩衝/陣地，
我宜家係提倡緊軍心，唔係提議軍法

記住人體中線全部都係弱點，所以詠春平常係守住中路
喉嚨，例如批踭嘅話會

又班狗又肥又唔夠人跑

依家d連登仔 自以為是到

咁你落場望下有幾可會單拖沖過黎吧啦,唔想講多,成撚日想推人去死自己又唔做

呢個係半年黎既弱點

連登日日咁多po屌班狗，結果一叫人唔好承認班狗就俾人屌

btw，太多人誤會，重點：

雙方對持/陣地戰->笑鳩佢地恐怖分子
隻狗單拖衝入黎->咪撚淆底打鳩佢
*從來冇叫你單拖衝入敵陣，唔係下下叫你好似伊斯蘭班自殺式炸彈咁衝，你俾人圍嗰時更係走啦

舉個例子，歷史兩大軍團，斯巴達同羅馬都係盾陣出名，兩個都係企係度等對面衝

［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

唔想新屋嶺變新疆嶺快啲入嚟睇！

咪撚玩啦
幾隻便衣都冇人敢打啦
同我講打full gear 防暴

吓，成日都有架喎
就算唔係單拖衝，佢次次衝人數都少過我地啦
其實次次都大把人想打（屠龍隊咁講）就係你呢啲自私撚次次退後，搞到想打嗰班被狗咬

一陣我撐你又俾人話五毛又剩
其實班友唔想革命可以講

就係你班人唔夠膽，搞到健仔要單拖打，結果咪中槍囉
如果嗰陣後面嗰班一湧而上，隻狗仲可以開完槍全身而退？

要反攻才有機會贏

屌你 九月前打陣地都叫做有丁點勝算
依家出埋真槍 你估手足係義和團咩？

睇反屠龍篇報道，好心酸，
個個剩係識1212咁走
我冇話要衝，起碼stay起度
唔通衝過嚟嗰班狗夠我哋多人咩

加油啦手足，唉

有啲難

呢招係中大用過，唔錯。
再用嚟講埋文宣

販民民間記者會唔係唔幫？

推有用post

第一張應該叫政治乞兒？

樓主上過場未？

有十個企定都當你贏
對香港人咁有信心？

連登暖氣軍師講得口響
前線要士氣都係笑撚左
俾支咪你都冇撚用喇
tg到喉嚨爛都未講到句野
有用既哨兵就唔洗企前中排

班狗屈裝備姐 埋身肉搏真係未必輸

最怕呢就一定係市民唔怕死衝過去同佢搏命，始終佢地都係打份工都怕死。
不過呢點基本上冇可能發生，所以要靠國際打殘港共。
仲有將撐警同埋黑警變做少數，撐警=有問題

你其實係咪無撚出過去呀?你睇live就收收皮啦不如

個個出去都好似你咁周圍講咩俾埋個咪你好冇

你出過去你會唔會咁叫人做呀?推人去死真係on撚9,冷氣佬死全家

呢個推我中意

我叫佢地點做，我叫班手足唔好驚班狗，冇叫人衝喎

講咗好多個月了

Tui

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

說時容易，往往有條友會帶頭跑走
所以應該培養嘅心態仲有一樣
有手足留、有手足打狗嘅時候，你走，係你自以為自己價值較高。
但其實無一個人嘅價值比起其他人高，唯一批斷價值嘅方法，就係打到幾多隻狗、立左幾多戰功、做左幾多犧牲！

老實說，前線有三十人就叫好了，會企起身衝前嘅得十個，其他都跪係地下舉遮

啲狗開真槍會淆

人哋有炮

講得好 屌班垃圾係lv 1

話班恐怖分子先擊中死穴！

已經唔係六月
行到埋去開槍點拆
唔好講啲咩夠快夠多人就得

⚠️前方綠色衫持槍恐怖分子請立即散開，否則將武力驅散，呢個係第一次警告⚠️

Chi-Nazi！
Chi-Qaeda！

呢個真

聲援維吾爾族人權集會
公海:

不要推

打狗
我要打狗

心態決定一切

呢個岩

唔好掉低後面既人
如果我係殿後果班人
我寧願當場捱多幾棍流多D血之後比自己人拉走
都唔想捉返差館連續打足幾個鐘

其實插眼/爆袋唔係真係咁易中，特別插眼插唔中你手指會斷

全香港老豆搵仔實體化

有班手足錯誤了解左be water既定義

可以用反相機影佢地：唔洗匿啦，影到你啦，屋企樓下見啦

刺殺候選人、攻擊少數派陣營製造內鬥分裂、假嘅「選情大捷」、網路fake news、自演民主派人士自我抹黑、
中共影響選舉係好多暗黑狗賤招數，但台仔甚至我地自己都未必咁清楚，睇片預防下，同時推高hit rate比台灣人睇：

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

屌您老母，有槍架仆街。係咪想歴史重演呀
咪撚傻喇！講咁撚耐既麻包袋有冇人做過呀！

無果個勇氣去做
就唔好講啲做唔到既野
心理上只會愈來愈有挫敗感
因為無成功感
會愈黎愈失望
班狗愈黎愈肆無忌憚
就係知我地真係得把口
不如講啲現實啲既野好過

留名等睇你點抗敵

甴近平

Lm

絕對認同,理論係正確 但一落到場大家都怕死,然後一大堆散水撚,係咁話有狗,比人包,咪變左亂走,走散哂,比人逐個擊破 絕大部分人心態未準備好, 幾千人比一百人包抄 我都出過反擊POST但無咩回響

香港人反擊攻略,最後一彈

721 831 101 1111

黑警=變態佬

就係好多人都冇所以先要講，明明我哋人多著數啲

首先唔好顧住自保 真係齊上齊落先啦
拉一個 一萬人跟尾一係救人一係博拉 追入警局 唔洗驅散有無得諗

非建議送頭 但如果要內戰真•齊上齊落/ be water 係必要
示乎行動性質

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

有班仲驚過良好市民嘅鳩官

其實如果無辦法改變管理層 有無得癱瘓間公司
例如民眾去逼使cfo罷工 令公司無得出糧俾班一味呃ot嘅低賤咕喱
水務 電力 甚至清潔

咪又係政府賠錢
錫到爛咪一世失去樂趣
一係手腳行動不便都好慘
仲有咩要避免
大家理性啲傾下？

講左好多次

休班警同佢屋企人
休班警同佢屋企人
休班警同佢屋企人

冇Gear佢地只係垃圾

一定要有㗎撐先得架，
赤手空拳打條L。

要記住，
十公尺範圍，刀棍都比槍更有殺傷力。
只要有幾個人有刀，
根本一打三無問題。
而且襲警判好輕，
最多兩年。
唔知點解個個都好驚打狗

利申：有3次襲警案底，兩次拳頭波，唔駛受，一次另外告多條傷人17，打爆左隻狗眼球，扣埋假期先18個月，計埋裡面打交賭錢加監先20個月
抵過暴動多多聲

請巴打受小弟一拜

唔好意思借個位
請禁入尼睇一睇唔該

紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

杯屎米耿朽

Pish

Pushhhhh

問題係邊度有機會1on1 佢仲要有槍

臥底狗/吊尾狗仔隊應該有機會1on1
到於full gear 狗，更係適合群毆啦

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

唔係請佢哋離開，係命令

獅鳥搞到班藍屍唔敢亂黎, 死一隻黑警隨時破窗效應, 到時人人都係徐步高

理想很豐滿 現實很骨感
「有冇人一齊衝？」
然後隔離d人退後兩米

推 真心
Good Idea

推推推

認住831幫警甴殘殺手足兇手